想做空少..... 但係英文麻麻點算好？

如題！
可以靠咩途徑惡補英文？
(好驚interview 收咗皮)
想做空少但亦都想做地勤

最緊要有ass

認真！
有冇人分享下

英文唔叻咪報下班學吓
一係就傳統方法 煲吓明珠台果啲
如果本身唔算好但又夾硬入左
辛苦既係你自己

training/公司所有野都係用英文
依啲冇得懶

利申 龍仔男crew